星匯居好唔好住

諗住租星匯居3房單位，想先一啲住落先知既位
上網見到啲問題，但都比較耐歷史，唔知而家仲會唔會
例如隔音會唔會好差
聽聞樓下菜欄會早上嘈同埋地下好濕
黎緊菜欄會唔會搬？
最大concern 有人話多小強
同埋會臭
其實係咪堅
因為呢啲我好難24小時留係個頭睇
唔知有無ching 可以解答下

萬分感激

棟樓D單位面積唔細下

做乜唔租四小走去租星匯

個個位真係幾惡頂

1. 東向菜市場
2. 南向西九跑道
3. 西同北向山寨廠 加近 雞爛

行去長沙灣站10分鐘直路不過日曬雨淋

利申未住過 只睇過樓

屋苑對出成條街都係垃圾

做過一個向南單位，對高速公路好嘈 ，果陣入到屋已經覺得好唔舒服，覺得 風水好差 ， 點知個客真係住到 生意失敗同大病 加上樓下0 配套 住幾年拿拿聲 賣左佢 買層新 又幫趁我一次

仲有重點你係邊返工 同幾錢租 先

睇過四小，好多人，望出去好多樓太密，個人鐘意開揚小小，靜小小

Ching 做開地產？但長沙荔枝角個頭都無乜好選擇

我個日行又唔覺，定係真係住就會覺？

保安看更質數好差，轉左保安公司，垃撚圾

四小其實唔好住
多人到仆街，樓同樓之間勁近
當酒店住就方便，做屋企住真係唔好

幾年前住過 嘈到仆街

我就覺得靜得滯
如果女人的話十點後由mtr行返去段路其實都驚驚地
有揸開車就冇問題

可以考慮下喜薈喜漾喜盈，算近近地荔枝角
特別係喜漾，向球場嗰邊好開揚
個人覺得好過星匯居

我係裝修佬 裝修佬 係個單位開工時間 多過AA 好多 ， 加上好多翻新客會講個單位問題我聽 等我地解決 ， 我地仲熟撚過班AA 啦 ，長沙灣 租四小蟲好過啦 BUDGET 多D 租奧運

4小即係邊幾間？thx

昇悅居
泓景台
宇晴軒
碧海藍天

有個空中會所可以戴朋友威下既

四小location冇得輸

咁大四喜會唔會好啲

幾錢租？